BNO 可去英國食鬼妹 HKG 可在香港做奴隸

你會如何選擇？
支持港女 定食鬼妹

用下你個傻腦
鬼妹點會食你條bb 腸!

唔係嫁
鬼妹講心唔講金嫁

你樣7去到非洲都食唔到力架啦

港女去曬食洋腸
你支持都冇用
港男乖乖等絕後

大陸大把Model 慢慢㨂
班傻仔堅持本土

條j嘅size 同金冇關係

咁啲鬼妹咪單身, 咁我咪可以同鬼妹

首先你要有180以上身高

祼泳時睇過 外國人JJ 唔係特別大

英文 Ielts 8 就夠喇
鬼妹有feel 就得
唔似港女 又要心 又要金

起外國
港女容易搵鬼佬
港男冇人要

Asian本身好少食到鬼妹
唔理你英文有幾好

東歐 俄羅斯 日本 韓國 中國 台灣
任君選擇 港女揾親都比人騙零食多

食應該oK 溝反而難
偏見係有

有錢乜都得

東亞就唔清楚
不過東歐（斯拉夫）嘅話港男都有市場嘅
起英國讀書個陣俾俄妹溝過

矮是原罪, 唔人道毀滅已經好仁慈.

無論香港英國 都係奴隸或者二等公民
好似無話邊樣更好

溝鬼妹點解要去英國？